特朗普成最受美國人景仰男性，終結奧巴馬12年霸主地位

美國總統特朗普成最受美國人景仰男性！美國蓋洛普民意調查中心（Gallup）的民調顯示，特朗普擊敗連續12年稱霸的前美國總統奧巴馬，成為最受美國人景仰男性。

蓋洛普每年的年終，都會公布年度最受景仰人物調查，在去年的結果中，特朗普和奧巴馬並列在榜首，其中奧巴馬已是連續12年排首位。在今年的民調中，特朗普成功以18%的提及率獨佔榜首，擊敗15%提及率的奧巴馬，結束了奧巴馬12年的霸主地位，成為今年全美最受景仰人物。 而民主黨總統當選人拜登（Joe Biden），則有6%的提及率排第三。

女性方面，奧巴馬的妻子米歇爾，以10%的提及率連續第3年成為全美最受景仰女性，副總統當選人賀錦麗（Kamala Harris）以6%緊追在後，現任第一夫人梅拉妮亞．則以4%排第三。

拜登都有人景仰

話哂係美帝選舉史上票王

Trump trump

登

地獄票王

景仰佢啜幼幼

合法cp王

燒山都有連登仔景仰

6%幻幻愛好者

BLM!

第一夫人輸比個情婦

真美國人

湯Java

真實民意

做假票王

👍🏻👍🏻

瞻仰先係對死人同死物，對人景仰或敬仰都可以用
你邊間小學

奧巴馬選票少拜登千鳩幾萬張

乜唔係應該拜登先係最受人景仰咩

佢高傲但宅心仁厚

戀童祖

唔好睇小戀童謠群組

冇做票！

我登𠝹死奧巴馬

連登仔：民調不可信，專家食屎

拜山拜佢

幼兒教育

老人痴呆拎到8000萬真係搵鬼信

可惡

陰間院友幫手投票 多多都有

呢個先係無舞弊嘅選擇

敗登都有6%

係咪靜係得政治人物簡
照計冇理由唔係大明星喎
你係香港問最景仰既人
藍定黃都唔會出到政治人物啦

彭斯排第幾？

選舉咪又輸

侵侵

兒登仔：全部假票黎

原來美國人咁簡單
邊個做總統就景仰邊個